唔該大家放料千祁千祈唔好加密

致各位連登仔：

首先今日辛苦曬，發掘到新社運模式

去到而家咁夜仲留實屬不智，我地在明敵在暗，我強烈建議而家即刻散始終烏燈黑火有咩事記者未必即刻影到

同埋好重要一件事：

因為有好多好多出咗嚟嘅手足本身係CD ROM，我地放料又好咩都好，千萬千萬唔好加密啊！加密咗就全部冇ac嘅仲曬伏

唔需要驚有狗會睇到，因為根本冇得避，佢地入面一定有人有AC，而我真係唔相信冇ac但係Mon po嘅狗會多過CD ROM義士。而且下面留言人多口雜，分分鐘啲三毛入曬嚟帶風向，搞分化，然後大家無所適從，畀人逐個擊破，咁你為玩膠搞到咁就真係唔抵所以為多數人利益

唔好仲諗住玩膠，千祈唔好加密啊

推啊

push push

pushhhh

Push

推畀多啲手足見到

push

推

Pish

同埋大家唔好咁天真以為班狗無account
加密左班狗就睇唔到

申請個ac幾閒